警察做野根本連帶個人情緒

聽講d差佬除非出左國 本身放緊大假果d都要俾人強制call返去開工
出到黎又俾人喪鬧喪圍係咁辱罵
根本已經當晒d示威者係仇人咁 置佢地於死地